琴晚發夢tsla大爆蒸，蒸到上800，大家可以條撚準備

我啲夢不嬲好準

氣炸呢咁

發夢師
手足
不割席

留名鞭定屍

留名跟進

發夢發到Elon musk係黃既

米燈拉

又夠鐘食飯

爆蒸師

日撚日開膠post燈 屌你老x

是

岩岩佢打我手提 話你屈佢

而家佢好嬲 需要你過50000蚊比我平息件事

跌緊喎印老闆

唔跌點蒸

慘過麵咪媽

直到財報前都睇好師

財報後就50